邊到有農夫山泉水買？想試飲後先決定孖唔孖

有冇清出讓 $10枝收購

已經即刻隔離14日上深圳買

家興超市可能有

果時去中国做野飲開怡寶

去上水搵東江水條管飲下都得

我都係飲怡寶多
之後去西藏旅行, 就飲左兩個禮拜農夫

幫你試咗

好清甜

同飲可樂有得fight

快啲孖

農夫係咪貴d
我都見綠色樽多 怡寶or不知名牌子
其實冇認真睇咩牌子

三隻之嘛

綠色怡寶
紅色農夫山泉
藍色景田百歲山